既然林鄭玩攬炒，不如文宣到上去有其他地方更安全？

既然香港唔封關，照香港嘅人口密度，一爆發就冚家剷，嚟香港仲撚大獲
睇下維尼都去左雲南，就知有邊啲地方仲安全過香港